咁多部突擊入面大家最鍾意邊幾部

黑突擊
成身黑加埋個背包真係好型

標西

RG鐵拳

冇人鍾意突擊

劍西 a機

嫣紅個個特裝，
但唔鍾意隻色。

盧卡斯iwsp

完美西